Futu 使唔使咁妖

沽鳩佢先

晚晚升1成 痴咗線

啲韮菜真係痴撚線

好彩一早入左

無錢買架掛

用富途買富途
d transaction fee又比佢賺番
永動機

你老母洗唔洗咁淫

Peter lynch 生活投資法

笑咗

咩價位

大媽d北水經佢落香港

點輸？

利申：40蚊入

咁撚多大媽買股票
上面咪有A股玩囉

A股同港股有spread

北水落黎掃好自然

最緊要係咩？

係經牛牛落黎
Fatfat

股齡淺唔太明
不過巴打睇得準
抵你贏

牛年利好牛牛

股票收入對沖手續費

激死耀才

再咁落去耀才係咪摺得